如果你未訓，不如聽下革命之歌？

雖然唔知到底有幾人認識呢首歌，但我相信音樂可以連繫人。就算我地群龍無首，但如果大家有一樣野係同心協力一齊做，咁就會形成大力量，就如當日10.6大家叫開路一樣！

希望大家聽日一齊唱，讓世界看見香港人的決心！呢場香港大革命由香港人一齊去做！
林鄭，Do you hear the people sing?

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!

When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Somewhere beyond the barricade
Is there a world you long to see?

Then join in the fight
That will give you the right to be free!

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!

When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

Will you give all you can give
So that our banner may advance
Some will fall and some will live
Will you stand up and take your chance?

The blood of the martyrs
Will water the meadows of HONG KONG

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!

When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

It is time for us all
To decide who we are
Do we fight for the right
To a night at the opera now?
Have you asked of yourselves
What's the price you might pay?

Is this simply a game
For a rich young boy to play?
The colours of the world
Are changing day by day

Red: the blood of angry men!
Black: the dark of ages past!
Red: a world about to dawn!
Black: the night that ends at last!

唱歌絕對唔和理非
係同林鄭既直接對話
係話比佢聽我地所有香港人最想你聽到既信息
do you hear the people sing？

推
Do you hear the people sing？

推薦 25th anniversary版本
Ramin

我知道有好多人有顧慮而唔衝。係好多人眼中，10.6，今日同聽日嘅行為係搞事。呢首歌即使未能完全表達香港人心聲，至少亦係各方/後援對香港人/前面衝嘅人嘅支持，亦可以令世界各地關注，我地並非主張暴力！唔好覺得我地淨係識搞事，我地係正在用各種方法去表達意見！

每次聽都起雞皮

Arise, children of the Fatherland,
The day of glory has arrived!
Against us, tyranny's
Bloody standard is raised, (repeat)
Do you hear, in the countryside,
The roar of those ferocious soldiers?
They're coming right into your arms
To cut the throats of your sons, your women!

To arms, citizens,
Form your battalions,
Let's march, let's march!
Let an impure blood
Water our furrows!

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城